英國戰線 Hong Kong Watch 眾籌冇人理

英國戰線 Hong Kong Watch 眾籌冇人理

Our goals
We have a very small team, but vicious police brutality and Hong Kong government incompetence has expanded the need for international pressure, and so we need to hire another policy expert to build our team! We are seeking to fund the position for two years and the extra staff capacity will help us to achieve these goals:

1. To see the UK extend the rights of BNO passport holders (BNO平權)

2. To see international governments apply Magnitsky sanctions to perpetrators of human rights violations 英國Magnitsky 制裁侵犯人權罪犯

3. To build on the momentum following the passage of the US Hong Kong Human Rights and Democracy Act 通過英國香港人權民主法

4. To educate parliamentarians and policy makers around the world about the situation in Hong Kong - keeping up the pressure on Governments. 遊說英國國會

推 1

推 2

推 3

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

而家成廿幾萬人有,一人一蚊英鎊都搞掂啦

推 4

視乎有幾想平到權啦

P牌退

推 5

推 6

Push

推 7

推 8

捐ed

send 去Reddit Twitter 品蔥 PTT

send 去Reddit Twitter 品蔥 PTT Solomon

推呀

push

推 9

推 10

小弟第一次用呢個平台 想問清楚上面紫色字嘅donation amount係唔係Donate to Hong Kong Watch
而下面嘅數字係donate俾個平台??

推

係

Shared on my FB Page and Youtube

我推

pish

up

ok

推

警賊係殺人犯
警賊係強姦犯
我要真普選

PUSH

hk watch都要眾籌😱😱😱

佢好似冇金主

一直以為有國會funding

以我知，就等出名果幾個自己捐再出力

講下啲錢會有咩用途?

大部分國際戰線都有佢份，HKIAD同其他lobbying都係由佢穿針引線

太多戰線

忘記了

#1咪寫咗請個policy expert同寫埋hk watch做啲咩囉

但都係無講d籌款會點用。 我係咪有權知呢?簡單通下都好

we need to hire another policy expert to build our team! We are seeking to fund the position for two years and the extra staff capacity will help us to achieve these goals

咪講咗請人+lobbying
呢六個月國際戰線做得最多野嘅Hong Kong Watch 都比人質疑

已比10磅

咁都問...
梗係吃喝玩樂啦
#曲

係咪唔打英國戰線啦？係咪有美帝就大哂？

唔係肯捐俾班收咗錢唔做野嘅NGOs都唔捐少少俾hk watch呀

push～push

tui

Lord Alton 同Luke de Pulford咁幫香港人手
捐番少少錢支持下佢地啦

推
Strong post lm

推la推

想唔想bno平權呀
最少可以捐2蚊英磅＝20蚊港紙
無錢都捐2蚊啦

捐平台可以揀0蚊

仲有
工黨 Catherine West
Fiona Bruce
前下議員Speaker John Bercow
已故 Ashdown Paddy
仲有好多香港英國留學生 !!
仲有好多好多

全部都幫緊香港

都喺luke幫手，何已完先至會雙失

推啊

推，Hong Kong Watch 幫咗香港好多
BNO平權都係睇今次
Now or Never
Right the wrong

好似有同攬炒巴合作過

淨係 Luke 追殺何妖都抵比

香港人最多錢呀！
捐錢呀！
幾百蚊唔係錢啦！
Apple Pay 畀就得啦好方便！

呢個組織抵課㗎

淨係捐俾 Benedict Rogers都抵到爛

再推

推上熱門

好吧

捐

Hong Kong Watch係UK based既一個人權組織，一直有為香港發聲同埋俾壓力班議員同政府💪Benedict Rogers仲會每星期五搞Hunger 24支持香港同成日去唐寧街10號請願，有錢出錢有力出力啊大家

希望幫忙 Hong Kong watch🇬🇧🇬🇧🇬🇧
From Tg @britonsinhongkong

推之餘，大家能力許可都捐多少。

窮L已捐10鎊

利申：BNO撚

推！

Push ah.

Yes ah. Can’t argue with that

捐左 不過小弟冇乜錢捐得個位數

Pish

做實事要推

而家先得8%，太慢啦

已科水500。

___________________________________
「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》第六章有建國計劃，入去留名推下啦。

10萬英磅 唔係10萬港紙
同埋都係今日先開始籌

推推推

PUSH!!!!

Donated

搵人買撚起dominic raab條冚家剷好過啦

睇怕都係扯貓尾居多，咁大件事唔使經下議院，我唔信

推到夠數為止

冇呀
唔理架喇
玩完喇
輸晒喇
冇架喇

間唔中推下

原來開咗個

幫推

直接比條link

推，已經10%

要正式脫咗歐先可以傾。

又話有幾十萬個BNO Holder

係就快D課水

每人10英磅都好呀

今朝好似得3%-4%

推出去啦，平到權 + 原來BC + 假結婚可以帶走好多人。

自發組織黎

咪亂講野，我信香港人唔會做犯法野，唔似某國人

11%！

已課金

已課 課金屌到英國做野

推呀推，12%

推啊 睇佢地 dq 何妖已經值

廢埋JD得唔得？

唔得，廢JD只會令到英國從此不能插手香港事務。

你可以話中國無履行JD

明白明白

咁我貨下金同share出去la

pushhhh

Pussssssssh

增長咁慢

英國戰線無人理

推...和你課金

已課已課已課已課已課

議員幫咁多手 推

己課金

有無證據證實真係hong kong watch
唔係掛名?

點解可以推得咁慢

課ed
push

推呀推呀

已fc,係real

推呀......

唔知同唔理係兩回事，而家知喇
推

推呀!!!

英國佬

推推

p

有人整咗段片

100萬港紙，之前唔係試過幾個鐘內完成500萬籌旗咩。

幫手推上fb, twitter

推!!!

donated 22, thank you

略盡綿力了

繼續課金

今日只做一件事，就係推爆佢

淨係攪掂何已完個博士學位已經物有所值

已捐
再推

推爆佢

Lord Alton

己科水

推爆

推比次機會英國

push
已捐

36%

點解完全推唔起，無人想平權？

Push🇬🇧

英國戰線 已成 condom

幫手推

得37%咋, 推

推唔郁

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

dllm 原由柏実放fake news話12.8遊行有不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

突發 Hong Kong Watch 收到可靠消息，BNO 有機會係續期時攞番 Right to abode.

已課
推

值得支持

Pushhhhh

咁多人講bno但back得得咁慢

Pushhhh

push push push!

仲係得51%，搞乜

Diu,bno平權變撚左藍屍平權，唔撚捐呀

Done

我有咩幫到你？

pushhh

好後悔捐咗益咗班廢老 屌

佢地唔止爭取BNO平權
仲有爭取立法制裁仆街同其他野
所以捐錢唔會嘥
1. To see the UK extend the rights of BNO passport holders
2. To see international governments apply Magnitsky sanctions to perpetrators of human rights violations
3. To build on the momentum following the passage of the US Hong Kong Human Rights and Democracy Act
4. To educate parliamentarians and policy makers around the world about the situation in Hong Kong - keeping up the pressure on Governments.
Benedict Rogers一路都好幫香港
值錢得支持

Important post tui

同我推

又係呢啲戇鳩標題

小小心意啦 平權係首要 最好當然係做低大陸啦

PUSH
HK Watch 真係做咗好多野

Tui

66%!

DONE

69%!!!

75%

今日多了點人

不過未夠

兄弟姐妹繼續努力

推呀！！

tui!

已捐，會繼續課

推呀，仲差20%

已捐

80%

30 pounds donated.

128 維園見

128維園見

推

bno要平權都要資源去推動

幫推
要人幫手，課金好合理

推！！！ 課金！

87%
仲差少少

tui!!

已捐
Keep 住每個月都捐d錢去唔同地方
消費黃店 其他就減少消費攬炒